其實政府係想你地佔中 唔係佔鐘

🙈